[A/I] Chain Chronicle[37] 屌你老母

咁推呢個

棄暗投明

好

推英文topic 啦

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

唔開post 仆街死

锁链战记

好耐冇見

最新資訊

▼踏破時間▼
2017年2月7日14:00 ～ 2月14日13:59
▼獎勵速覽▼
- SSR弓手(銃)「愛の聖人の継承者 モナミ」
- 同樣有指定鍊金素材「天閃の羽」
- 做用5個「天閃の羽」鍊金 可得「天晴乃閃槍(突)」
- 天晴乃閃槍的武器 技能為出場已有 1 MANA
- 戰功排名報酬為「第一部 SSR突部券（精靈島酒場）」

Explosion!

唔係垃圾

G持扶清

『チェインクロニクル３』x『この素晴らしい世界に祝福を！２』

唔夠崩

愛扶力

如果雙卡面就好

Ok

點解妹抖龍op會有一段同依段差唔多 明明一齊播

好似幾靚🤔

又去日本

sogo黎

sogo係日本領事館

女裝 才姐

我睇贈品only

饅頭佬真係自打嘴巴得緊要

見到范國威係到幫人畫水墨畫

呢個位
都幾大機會係謀殺棄屍
工廠區商廈附近
少人行
兇手都幾識揀

好鍾意呢d一長一短環保袋

但男仔揹好怪

屌你老母
成份google translate
即係我要自己再成份譯一次

如果用長果條我就會收埋短果條

如果用短果條我就會收埋長果條

唔怕啦 我好似都有幾件女裝衫

好似好有道理

佢咩質地 點解望落咁奇怪

我都有幾條裙

我都有幾個bra

都係果d布黎
係上面張圖p到鳩下鳩下

佢d sp架

唔係啦 又睇唔出係女裝咪著

屌過女裝天才
你問我答

即係有sp

same 我唔太搵到男裝bra

著sport bra

買開女裝

係旺角買左對黑藍紅nmd 200蚊

扶清怕?

巧能京京

又收1石

2塊膠紙有咩靚

1果呀

岩岩食左個厚度1cm直徑15cm空氣包

辣殺

唔識欣賞nmd

額頭D毛越黎越少
就黎cos到比達

光頭仔is watching you

cos無限

隻獎品真係好樣衰

食tam先

打返黎賣

橙

狗繼續跑

大師兄回來了

跑都冇得跑

今晚扶他ge台詞係

中！

我諗起岳飛 連中三箭

翔大驚 以所愛愛瘋贈shi

扶他死了

吊帶黑絲

想幹

日本傳媒報道，松野莉奈昨日因身體不適請假，並在東京的家中休息，及後突然病情有變，於今日早上5點父母即叫救護車送醫急救，經搶救後終確認死亡，並於今日去世，年僅18歲…

【曾來港拍校服寫真】18歲日本人氣少女組合成員 松野莉奈猝逝

你話係伊莉雅我都信

其實係老母

重啟自我起底功能及會員推薦計劃公告

2013 年，因為有會員投訴太多人用自我起底的功能當作「留名」，導致每個帖充斥大量只有Icon而沒有實質意義的回應，嚴重影響討論質素，所以我們取消了自我起底的功能，並增加「留名」功能以方便各會員。早前網上會員大會上，有會員反映大家已經習慣使用留名系統，建議重啟自我起底功能。管理員團隊經過討論和考慮，決定徇眾要求，現在大家已經可以重新使用自我起底的功能。同時，於今日或以後被封鎖之會員，登入時系統會顯示被封鎖原因，以茲識別。

另外，不少會員向CEO反映，現時的會員申請制度，導致一家只有一人可使用唯一的ISP電郵申請高登帳戶，實在非常不足。有見及此，我們正考慮實施「會員推薦計劃」，一位現役會員可推薦一位親友成為高登會員（為避免被商業打手公司濫用，獲推薦的新會員將不能再推薦其他人）。我們明白這是一項重大決定，希望先了解大家的意向，故由本公告刊登開始，我們將於「高登指數」舉行為期一星期的會員投票。投票會於下星期二結束，請大家踴躍參與，謝謝各位！

香港高登管理員團隊

thx joe

番去高登了

點解高橋李依個樣咁怪

五毛變十毛
十毛變廿毛

Playme

滙豐PlayMe？員工爆料：死server、死firewall、死database全炒！

象仔終於唔洗番工

757D

佢斷左隻手指

陰道姨姨

同你好夾

連登如果抄會員推薦計劃可以救走最後一批濟留高登既難民

原來仁王
武井咲有參與其中一角

唔講演技講樣
發覺新一代日本女演員好多都好正
但男演員 不了

新一代

番工定斷手指慘D?

番工斷手指

斷手指仲要返工

斷手指仲要刑天

巧凍

好想快d抽惠惠

打踏破啦你

天天

咁都凍?

安全套

天水圍大雨又大風仲要等巴士

跑狗了

十年了

勁呀喂有直感仲要係C

喂入都入唔撚到wo

對眼好撚核突

死死地魚 我最鍾意

好憎大眼con

哇原來錢錢錢世1億左

塊面好乾

醫生比我d西水搽完好濕

噴你一臉

成面都係翔清d液

屌 吾系甘牙

發覺long ching要求好高
食得女多
果然係唔同D

嚇撚死我咩

Oic

終於9000retweet
又多200彩coin

今次有幾多超果?

扶他升完借比我用

有活動?

有人玩？

我要求好低，只係有特定要素會乞我憎

清天魔冇曬加倍好友

白日夢

有咩要素

肥矮油柒毒醜

唔定
我睇女人好靠第一印象 之後就好難改觀

樣衰

肥婆

扶仔好波 現充好波
情人節萬歲

唔玩cc 人都精神左

yes

agger

關我春事咩

扶他 30迷x既任務靠你了

屌,得返7隻龍牙

唔夠龍牙

禾愛屍屍

扶他 一唔一齊睇聲形

收島風台主同扶清又中

真係會出

幾時出埋叮噹既翻譯啫喱
咁全世界就再無語言障礙

識揀一定出隨意門/如果電話停

如果電話亭

收工

巧撚凍

又比西面射

平均值以下

毒撚指數？

單身時間？

好撚黑

lin頭

台主落地獄啦

現充唯BBG

O天

其實CC POST有幾多CC玩家

CC玩家只會上高登

老天認同

唔撚想玩

望下你隻熱奶5星

黑黑

食左扶他檸檬

食女

打埋今次唔撚on dllm

勁

好想去太古城 係香港廿年淨係去過一次

活動撞期
踏破啲獎又好似一般
都係肝FGO算

去黎做乜

喂?

fgo 未開就打完啦

fgo點打

唔知 想去下

試下出入高級商場

淨係去過一次睇恐龍展

台主次撚次都中
落地獄啦

去圓方
出唔返黎

圓方即係邊度 唔識

你開到尾等今晚先打 用剋職裝再掉朱古力

其實佢啲重要關唔擠牙膏已經好好多
我估都係換晒料再考慮換沙凡裝

仲要幾百石就寶5
six9

又諗住黃
CLS

好想食甜咖哩

點解香港人咁on9 硬係鍾意食辣咖哩

邁緊台主

賊喊捉賊

唔食辣既你仲 on9

食甜咖哩先on9

甜咖哩先好食

真係冇食過甜咖喱

你地比辣味搞到冇哂味蕾

極正 世界級

where

智將

唔知呀 好少地方有

你地唔識食

elements

如果唔係到黑到仆街個pool 都幾抵抽
又黑s 又紅s 又黑槍呆
3隻仲有大河

買左飛睇saori bb

我買左飛睇sao

啱啱就係中左黑s黑槍呆
不過收到風本身呢兩隻野算難中
大河本身都勁啦

唔係難中問題。平時唔抽故事pool 唔會出

你就真係唔識食

虫清去左日本一排已經唔識中文
問你香港係邊
你答Hong Kong
係咪痴左線

咖哩系列

用手食好dirty

尋晚中貞德喎

ys ，300石黃左老虎

D包好食D

今次最抵係輕鬆黃老虎
屌你老母一張櫻都冇on99

我都冇櫻 低能

我抽左8張伊莉亞

16 號睇下仲有無錢再戰

八力虫

你大撚把

要認真考慮係咪抽男人pool黃小貝

。

16up乜

可能ios無更新
FGO彈game彈到九彩
抽完就算

槍呆

應該大量

諗緊抽唔抽南丁 冇哂結晶 周身數

翔清幾時帶我食甜咖哩

mk

食辣先係mk

比良坂翔二既咖哩

譚仔清湯先係真毒

抽囉
難得有up

但係我依家100抽都唔夠

鐘意食三哥煳辣 係咩？

高質

垃圾mk

老春認同

都係搏姐
留d 石都無用架啦

驚佢又有新野殺出黎

3月14既事

no more kakin

橫槍又係女黎
係咪畫親淫野都係女人

yes 佢套h漫好撚痴線

柚木N'

好撚得閒 西面又射 大陸妹又射

扶醬連射兩條女

平時佢地係到你就忙

用b職係咪一定會掉

鹹濕車長

禾法國牙科診所除左個牙醫其他都係女

後宮既野
同樣價錢你會唔會請個男同你爭女

等春哥請我做清潔工

tosh係阿叔

矢吹健太朗呢
托起頭家喎

流石景
專畫淫亂, NTR, 換妻的漫畫

矢吹個女 前途無可限量

日日俾老豆叫去浴室企係水龍頭前面幾個鐘

出惠惠 又要課到仆街

嘩出面好撚熱

我成身發冷

有病睇翔清啦

你請

少射精可導致男性脫髮
打j 防脫髮

英國研究？

第一句係viutv節目的西醫講

香港終於有啲聲氣

西宮

尋晚約你睇又唔理我

有無放置刷分隊

訓左

原來已經出左BD

打一開始個fq 就可以放置

你叫咩名日本落左未

聲之形???

唔係五月先出咩？

聽日考?

新手rj

牙，原來早3個月開訂

757d

禮拜六

個女同事對腳真係好撚正

兩張禮裝加咩掉落

2017剋職 2016同職 2016盾子全職

換果兩張

全職

即係之後換都得

好撚眼訓呀

今次有得FIX對面職，用抽裝效率高好多

無櫻

未
附近aeon mall仲係1日上緊4場

諗諗下又想抽船長PICK

仲有人睇?

今晚7點果場而家有4個位RESERVE左

任務船有企神A武拎

等緊放工
你問我答

中出會

70 關一場都300咁滯
效率高到
諗住換晒d 咁多件返黎食

講還講

0特效有冇3倍速隊

收到風春gor係榮譽主席

我等今晚80LV先開工

又比acc屌

acc真係好撚煩

點解有人隻特效角換其他武器

新手 岩岩第一次玩

洗唔洗玩首抽

到底acc賤定it狗賤

扶他你公司係咪有得訂機戰v

應該有

幾錢

千河山貓係who

決定課到隻惠惠突滿

唔得閒睇

直接AMAZON啦
而家GAME好似可以直送

等扶他公司出貨

即日出

扶他個價平過驚舖喎
森林個價係貴d 除非係要特典 or 你遲左訂限定版

依隻?

no 亞中

同埋森林係冇台版驚

445.0

good喎

想買個櫃放書放game放漫畫
上年已經買左個大書櫃
我發現自己好鍾意買傢私

天才絕密照流出

リア充死ね

リア充

日版psv 豪華版幾銀？

619.06

我念力醫cancer

點買

天才打rugby

我都想執部

ps4 la ching

買

yes ggen可以出街玩
機戰最好唔好啦

釣魚也好

屌你老母

曾志偉.jpg

嘩原來就收工

但係z3畫質

唔好燈啦

又食女

無料案內所

完全無料

仲有6分鐘又收工

傲嬌明日香

PLAYME個PO D花生真係多到

....

強姦流浪狗 地盤工東涌被捕

痴撚線

狗刀吾屌

9k抽卡抽到精神分裂

感到被愛

鳩痕就去叫雞啦
強姦隻狗真係痴撚線

涉案姓鍾男子已被警方落案暫控一項獸交罪，明早於西九龍裁判法院提訊

大嶼山東涌赤立角村發生駭人聽聞的懷疑人獸交案，事件中一隻唐狗女下體撕裂流血，警方指人獸交屬違法，案情嚴重，今日拘捕一名男子。事發於本月初，有村民發現疑人以食物引誘白色唐狗女上山，數小時後唐狗女下體流血現身，由村民救走送獸醫診所檢驗，發現陰道遺下懷疑人類精液，相信狗女遭性侵報警。

事件中遭侵犯的唐狗女3歲大，據知事後唐狗女對陌生人十分慌張，警方已帶走唐狗女檢驗。至於被捕男子姓鍾(58歲)，報稱任職地盤工人，住東涌，警方列人獸交案。消息稱，事發的東涌赤立角村一帶有一批流浪狗出沒，常有村民餵飼，本月1日下午，有村民到附近黃龍坑道餵飼流浪狗，其間發現一名可疑男子出現，暗中留意。

該可疑男子其後取出食物引誘一頭白色唐狗女，未幾白色唐狗女隨他上山，該村民曾在場找尋，但可疑人與唐狗女同告不知所終，他擔心唐狗女安危留下等待。數小時後唐狗女再現身，但當時下體流血，不停哀鳴，可疑人則下落不明。村民救走狗女帶到私家獸醫診所求醫，獸醫初步檢查發現唐狗女陰道撕裂，並遺留懷疑精液物體，獸醫取出懷疑精液樣本化驗初步相信屬人類精液，估計狗女曾遭侵犯報警求助。

警方指事態嚴重，即時派警員到赤立角村一帶調查，搜捕可疑男子，同時帶走涉事唐狗女檢驗，另外警方從獸醫診所取走相關懷疑精液樣本交政府化驗所詳細化驗，確認是否人類精液。

大嶼山警區刑事調查隊第五隊接手跟進，經深入調查後鎖定目標，至今日上午掩至東涌逸東邨一單位，將一名58歲姓鍾男子拘捕帶署。鍾已被落案暫控一項獸交罪，將於明日早上到西九龍裁判法院應訊。

警方提醒市民任何人與動物作出違反自然性交，即屬犯獸交的罪行，一經循公訴程序定罪，可處罰款5萬元及監禁10年。

扶他留左個14號約我出去既msg
去唔去好呢。。 求巴打比d意見😂

不了

冇人性,又無視新手

🤓

帶定套

釣蟲

好凍

MOS大賣咖喱飯！

MOS 粉絲留意！上環 MOS CAFE 第 2 分店將於 27/ 2 開張，除了平賣新品原隻軟殼蟹漢堡，仲首推 4 款咖喱飯，最平 $40 有得食，MOS 迷又多個飽肚選擇。

【INFO】
MOS CAFE (上環店)
地址：上環皇后大道中 338 號 338 Apartment 地下
電話：2803 7775
註︰圖片僅供參考，一切以實物為準。

你唔係唔怕凍嫁咩😨

我屋企特別凍

甜定辣先

肥天都怕凍

等緊巴士巧大風

扶他食唔到辣

垃圾一件

係唔鍾意食

濕凍就算1x度都以為9度

咁岩RYU又講日本留學費

兩人同行K?

我要儲埋今年錢WO 睇完覺得真係唔夠

如果真係去都唔知讀唔讀埋u好 佢話如果入到國立畢業一定搵到工 學費又有半免全免 但係我又驚讀完太老

你仲後生

禾扮日本新卒登記D日本搵工網
日日都瘋狂炸你Email嫁

讀書順便食個大波白滑純既架妹立即移民小日本

185金城武

有幾呀 我22喇wo

睇完Lalaland
究竟黃腦點得到果個感想

你有degree係手

我睇完佢講好似打埋工都係岩岩好夠比語言學校果年條數

點解我唔早d諗依樣野

畀東南西北迷惑

讀幾年

最快都4+1 我仲要出年先去

點解我果陣會諗垃圾台灣都唔諗日本

一係你諗下快快手考個TOFEL,過去搵份文職工在跳槽
TOFEL聽講連台仔都考到,扶清溫一陣應該OK

移到民既話都抵番

我扮新卒個時錯手報埋個跳槽用既搵工網
佢D邀請信起馬係新卒個邊既三倍,好痴線嫁

我諗我點都要過一過語言學校 係之後我唔知應該點 係一路讀一路搵工定一路讀一路備試

屌部電腦又壞壞地

去跟虫蟲揾食

邊個唔想

聖都真係勁

in光頭仔we trust

睇完分手

收FF15 $200

仲有埋3.0未出

咪又係比光哥一刀一件

神控

做乜

諗起佢劇透就嬲

透到錯晒

日本住左12年。。你問鬼答

你做現充去睇戲明明係你既錯

係日本讀高中已經贏撚哂

企

我同意

痴撚線

屌而家d母乳撚係咪痴撚線

春哥i miss u

春哥食女華之理

有山貓隻80LV特效真係易打好多
我已經死過4次

個仔咁大仲未斷

有咁難打咩

典算巧

抽到張特效可以M一M

法國北部有核電站爆炸，至少5人受傷。

當局強調，沒有輻射洩漏危險。

爆炸的核電站位於弗拉芒維爾。當局透露，由火警引起的爆炸，並不在核電站核心區域內，因此沒有核洩漏危險，當地政府亦沒有啟動特別措施，只派常規消防員處理。

初步相信，一台不在核心區域內的換氣扇爆炸，懷疑涉及短路，受傷5人吸入過量濃煙。爆炸後，核電站其中一個反應堆停止運作。

有官員形容，這宗是嚴重的技術事故，而並非核意外。

支那既核電廠巧似係法國佬起架

禾得一張0突大脾打一場有二十萬到但星期六日應該打成日上三千萬

中間D關都好難打,我隻奶同小圓比佢地遠程兵畜力個下一野打死
一手殘就玩完

BOSS關又要鬥快秒一開始隻大怪,唔夠珠就死

BTW 我都係得一隻特效,仲係唔係白毛

我一隻特效都冇係咪可以唔駛打？

今次真係好易
1隻0突特效已經可以3倍速

d牙突然之間痛左一下 仲要勁撚痛果隻 依家又冇事

你夠唔夠M

乜都無

咬野定無咬

中共喉舌又自嗨?環球網稱川普函習近平賀中國元宵快樂雞年繁榮興旺 白宮網查無此言
字型大小： T E | 2017年2月9日 | 國際, 大陸, 獨家, 頭條新聞 | 无评论

環球時報為自嗨編造新聞?
【博聞社美國華盛頓報道】中共喉舌《環球時報》轄下環球網今天聲稱引述白宮消息稱，美國總統川普致函中國國家主席習近平，感謝對方祝賀他就任總統，並祝願中國人民元宵節快樂，雞年興旺。不過，白宮網站查無此據，事件儼如羅生門。

由於川普上臺至今未同習近平通電話，中國農曆春節大年初一，川普又一反美國歷任總統傳統，沒有給華人拜年，中美關係前景陰雲密佈。環球網的報道立即引得中共官媒一陣“自嗨”，中新社、鳳凰網等喉舌媒體紛紛轉載報道。

環球網的報道指，美國總統川普致函中國國家主席習近平，感謝對方祝賀他就任總統，並期待與習近平共同推動惠及兩國的建設性中美關係。

白宮表示，川普在信件中又祝願中國人民元宵節快樂，雞年興旺。環球網在報道中還附刊出這封“白宮祝賀信”的英文全文。

內地網站截圖所謂白宮發佈
《環球時報》甚至發表社評說，川普這封信立刻被廣泛看成是美國新政府向中國發出的善意信號。

社評表示，川普就任總統近三周以來，白宮的對外聯絡十分活躍，但期間中美最高領導人沒有聯繫，受到輿論關注。川普以向中國人「拜晚年」的方式，滿足了大家的「等待」。

博聞社記者翻查白宮官方網站，並沒有找到環球網刊發的“川普致習近平賀函”，甚至找不到任何川普就中國元宵節發的言論。（詳查可點擊以下白宮網站的鏈接）

川普自去年11月當選後，屢有言行招來中國不滿，包括打破數十年禁忌，親自接聽台灣總統蔡英文的恭賀電話，又曾質疑美國為何要受限「一個中國」政策，指「每件事都在談判中，包括一個中國」。

博聞社日前曾經獨家披露，由於川普年初一破例不給中國人拜年，中南海傻了眼，更急壞了中國外交部，分管外交的國務委員楊潔篪、外交部長王毅急令駐美大使崔天凱“想辦法補救”。

崔大使畢竟見多識廣，遂生一計，學日本首相安倍“走後門”，通過關係邀請川普的大女兒伊萬卡，於年初五到中國大使館參加春節聯歡晚會，等於“女代父補拜年”。

為此，中國大使館把春節聯歡晚會一推再推，等到伊萬卡確定了，才舉行活動。事件經由官方《人民日報》海外版大幅報道，在國內滿足了一些國人的情緒，變相為北京挽回一點面子。
撚狗

咪話拉人地1隻已經夠打

其他咩隊員
頭先9領隊比人打到仆街

森林隊

凍到唔想沖涼 又病病地

棉胎好暖好C服

返緊工

冇大俾咪落另一隻賭場妹

隻戰功唔係一般咁樣衰

泥人都ok但卡面就

冇 岩岩沖完涼一坐低突然之間一邊痛到冇左感覺 但係得半秒左右

二星都嫌樣衰
仲拎黎做五星

收到風黑的訂左999支藍玫瑰

有冇人代打EVENT
有80同70特效,綠果任用

冇

俾個老婆任人玩？

cc執啦執啦molamola

最高

突3聖供都冇大脾

我要大脾呀屌你老母

單倍卡打得好辛苦

終於追埋大脾

OT晚晚都係度

做兵做到賣頭版廣告

我突爆都冇大比呀屌你老母

5:0呀

12：0都試過啦，5：0算d乜

鬥慘大會

百合引導世界

你大我呀

仆街好想射波

唔想對住撚屌ACC份野

acc依d垃圾賤種負責比錢就唔好搞咁多野啦 哂鳩哂d時間 垃圾team

triggered

射波挽屍屍

我醉愛屍冇

冇左個新同事

仲要係女黎

點解CC仲係升LV回滿體而唔係跟FGO咁
好ON9

仲要靚過西面

靚西

要請男人 慘

哥倫比亞北岸的一個農村小鎮，叫 San Antero，據說，鎮上有個傳統習俗，男性年屆十一歲後，鎮中長輩便會教曉他們將第一次性經驗奉上給一頭驢，視為一種成人禮。鎮民深信少男與驢交歡後，陰莖會發育得更健康粗壯，並認為與驢交歡的啫好，可減少男性受婚前性行為之誘惑，符合他們的天主教教義，亦因此，此舉只限於婚前活動，否則便算是背妻偷奸。但仍有不少已婚的鎮民，經常不敵心癮，於婚後與驢偷歡。

好痴線

只要唔係屌人就合晒教義

屌過返唔到轉頭原來係真
暴龍哥

唔係屌男人已經比足面

試想像一下185金城武加上健康粗壯的陰莖

他知道，哭是沒有用的。

我來刮！

扶他 係咪619
我想訂一隻日版機戰v psv 豪華版

2017年02月9日 16:33 小 中 大

▲性愛機器人約在今年4月中推出。（圖／Abyss Creations官網）

國際中心／綜合報導

美國加州的「Abyss Creations」公司近日宣布，第一代性愛女機器人「Harmony」已經成功研發出來，這款具有學習能力，會和人類產生情感的性玩偶，預計會在今年4月中推出。目前，尚未公布定價，不過據設計部門以及主管推測，價格大約會定在12000英鎊（約台幣473,400元）。

綜合外媒報導，有別於過去死板、硬梆梆的面孔及身體，Harmony將會具備12種人格特質，包括天真、善良、智慧、性感等等，且內部擁有加熱器，可以傳達出體溫，還能在溝通中成長，進而和人類發展出感情，除此之外，還有傳達感應器，可以反應觸摸，在性器官的部分，則是能讓使用者感覺像是和真人發生性關係一樣。

▲定價大約為47萬台幣左右。（圖／翻攝自abyssrealdoll IG，下同）

Harmony具有學習能力，能透過電話APP來進行更新，讓應對水準能不斷豐富。目前，一個空機的Harmony預計售價為12000英鎊，之後買家還必須付上每年約600元台幣的費用，用來持續更新智庫。

創辦人麥穆倫（Matt McMullen）表示，「有些人會覺得很可怕，但我希望我的消費者不是只把充氣娃娃當作洩慾的工具，而是要發自內心的愛上娃娃。」

巧貴

刑天到時一路OT一路扑Harmony
收工就扑mary

2d

gay

等陣m記

依個牙?

聽日去試下一風堂先

我一風流

好似係伏黎

就會下流

終於認

冇否認過
冇對象姐

大mk

仲想聽日去megabox睇櫃之前去食添

完成工作後give me five（擊掌）

3) 你們是醫生嗎？
-
說實，我不會因被誤會為醫生而自豪。因為我見過太多不知所謂的醫生．．．他們對緊急醫療狀況的知識，滯留於多年前的實習階段。實務上，我也試過多次為事發現場的醫生「教育」一番．．．
-
那急診醫生又怎樣？我身邊不乏這類朋友，也有過類似討論．．．院內分工很清晰，醫生總是扮演「腦部」的角色。例如：進行心電圖、給 XXX 藥、驗血．．．只要給予指令，所需資料便會在手中。叫一位醫生去接駁心電圖？只怕等很久也沒完成，這是護士的工作。開藥嘛？藥物該用生理鹽水 (Normal Saline)、純水 (pure water)、或是糖水 (dextrose) 作稀釋？他們沒有概念．．．只要把藥名和分量寫於藥紙，護士便會處理好。如何手動量度維生指數？還是看機器的讀數吧。
-
救護員從問症、檢查、斷症、抽藥、給藥、覆檢、安撫．．．全部也自己一人完成。不是說我們比醫生叻，只是工作性質不同。醫生總是有著比我們更詳盡的知識，比我們懂得更多的藥物和治療 ( 應該是．．． )。

無料案內所

有個女仔friend 21歲，唔係有錢女。
我地學自動波，佢即刻勁得戚話：「下，我緊係學棍波啦。唔係第時點揸跑車呀？」
結果佢走咗去學棍波，然後fail咗。仲唔敢話我地知，我地問佢先話唉咪提。
妖 無咁大個頭就咪戴咁大頂帽啦
仲要笑9人用自動波。on99啦宜家大把車都係自動波呀，你揸貨van去LKF威啦你

食咩好

冇睇過賭俠大戰拉斯維加斯?

tam

井井屋

好多庸醫係人都知
但你話叫個醫生去駁心電圖
咁仲要護士做咩
護士範疇的野話醫生無個個概念或者做得慢
真係cls

我個fd食過話d野食普普通通，唔係特別好食，嗰個價錢可以食第間好食d

基本e家新私家車落地全部都係自動波

大把車係自動波唔代表唔可以笑9你考自動波
條友真係好柒
男人老狗
學自動波

唔學車，學揸船

Yes

仲諗緊ps4定psv

食完飯先搞

你咁大個男人呀, 點解揸個廢牌呀? 自動波!

4la ching

我仲以為係難食添

不過香港食拉麵有邊間的味道係對得住個價錢
有冇推介

韓國爆嚴重口蹄疫殺500牛停出口

燒生好野
多謝燒生

燒生救下禾同扶扶

Burn hill good thing
Thank you burn hill

沒有嘗試過的人生 我都想嘗試一下

食開沾麵

拉麵幫你唔到

img]
▲倉持由香主動向媒體揭露寫真界的不景氣與黑暗。

日本寫真女星倉持由香身材火辣，尤其豐滿漂亮的臀部還被封為「國寶級美尻」。不過對於看似亮麗輕鬆的寫真工作，她透露每天睡前翻一翻 改善便秘順暢不卡卡其實非常辛苦又不賺錢，甚至有許多寫真女星因為收入不佳，開始風行轉身拍AV，揭發業界不為人知的辛酸與黑暗。

倉持由香近日主動向媒體投書，揭露寫真女星工作機會越來越少，收入也相當悲慘，她提到自己剛出道的時候，第一份薪水竟然只有日幣5000元（約新台幣1400元），而且即便自己較有名氣了，但一直到3年前卻都還只能與同公司的女藝人共租一間小公寓，待遇比外界所想要淒慘許多。她也說到，剛出道的新人基本上沒有什麼演出機會，拍攝性感影片的時候還會被無理要求做最大尺度的裸露、擺出性暗示動作，基本上沒有什麼尊嚴可言。

倉持由香表示，因為寫真界的環境不景氣，許多寫真女星都為了高片酬轉行下海拍AV，「最近有越來越多改拍AV的寫真女星，光是收入就比拍寫真多很多，難怪年輕女孩們會心動。」不過因為這樣的弊端，寫真界越來越難待，藝人與粉絲雙方都得不到良好的結果。

食開牛肚河 拉麵幫你唔到

香港一風堂都係美心黎

呢D寫真女星某個程度=私影妹
想搵幾多錢呀

美心集團真係好大

扶清～帳單～～

灣仔一虎、黑龍、鳥華亭
呢三間都好食

見邊間得就買起佢

過海好貴牙ching

香港島天龍人

新界農奴留名

＜トランプ大統領＞「一つの中国尊重」…習氏と電話協議
阿侵變得仲快過女人

生意佬係咁上下

今年隻雪初音幾靚

收島風
Lily同GD子每日得24隻，場內組認購晒，排第一都無

不爽不要入場

2月16~28
素晴聯動

自己做臭個名

咁快

話明最後一水

對野睇起上黎好假下喎
同埋唔綁鞋帶真心柒

BTW黑獸脂究竟用黎升咩人
玩左咁撚耐都未見過有野要用

醫生涉非禮女助護 「拍pat pat似give me five」

翔清：give me five

胸襲女助護及拍打她臀部

維茲都有explosion

阿克婭真係分一張抽一張送的ssr

課啦

又要課金

FGO有加我果啲多啲用我

冇惠惠技睇既

果個真係幾好笑

惠惠個技之前第一條片咪有囉
不過當然無特別介紹咁清晰

武藏原來咁大力

不嬲

女神復活好不安
可能真係開完技一齊訓低

岩岩先用

睇黎真係要100 佢

andee
好在你重有掛打錢裝
我升完技用晒錢

其他位掛活動禮都多餘
個個唔係孔明就梅毒架啦

給我一個五
可以不可以

條垃圾mk靠奶鞋底奶到有獎拎

Who

我公司

做乜上傳我自拍

做咩啫你

C3

放低4粒膠

真係好威威

無人

新聯動

回家了

thanks joe

甲蟲王者

kfc 支那

現實圖唔知係點樣

但kfc d 炸雞好乾好鞋拾拾

又叫雞

屌你老母肚痛

做乜影我

我右1

我左一

有咩買

我影相

荃灣拉麵台風都應該冇伏，我食過旺角間分店個沾麵，唔差

得閒去試下

學姐一珠好好用

又痾 又要blacklist多間

你明明愈屙愈食

唔同 今次係肚痛

依個唔係天然瀉藥 係有細菌

屌 唔使入去睇都有聲

但係入面變左教會

無諗過要入去

食拉麵好似要夜晚先有，中午佢淨係做沾麵，我唔太肯定，你上網check下

屌 痾完一次都仲係痛 仲要就黎收工 點算

痾到收工

OT痾

想問
隊伍・能力 同
傳授必殺
係咩黎???

我可以將一隻D技傳落第2隻度?

冇野搵到了

終於痾完

痾左最臭果舊出黎 應該唔會再有事

終於搞掂左戒抽
但仲未有一張迷路

隻戰功卡面冇肉左祈妹

中環站出左咩事
今日比平時多人左成倍
塞到死哂

係咪又間歇性封左啲電梯？
之前金鐘太多人佢會咁做

唔係 今日成個MTR炒哂

極邪惡

今朝都迫

唔係話尖嘴站火燭?

好恐怖

哇

不安

好癲

食緊飯睇到d相真係

好彩搭巴士

大家記得買部安全d既電話

嘩好似喪屍片咁

電話爆？

有段片唔知點撈上黎

估

唔係話有人點易燃物咩

有個ol對腳燒曬
陰公

即係恐襲

好過面啦

本地痴線佬啦我諗
恐襲點會咁ge規模

今日遲左收工
照平時時間收工就有機會搭中呢架

暫時唔太多消息
唔知到底邊個先真

不過好似燒到春袋

暫時追緊依個

黑絲從各種意義上黎講都好引火

本土香港人（港豬）質素真係同日本人有得fight

如果係鄰國發生 神早出現人踩人事件

第一時間拎手機出黎影相呢方面的確係

淡定到,吸住煙圍觀

時事台真係好撚多弱智+盲亨
正經野都阻撚住晒

有二次災害死撚曬

駁唔到
拎部手機拍片都唔幫手救人

果堆話係屌狗阿伯係咪用屎忽睇野

吸住煙拍片
有fd wtsapp左段片黎
見個阿叔係度罵話點解職員唔救火

SAO冒頭

好想睇SAO

氣油彈

sao sao sao

鬼G會唔會再爆

最快都4月

冇咁快啦

sao真係好好睇

學生妹被燒腳

銅人好柒

Neofilms 新映影片
2月7日 11:09 ·

原作者川原礫親自撰寫完全新作劇場版！
《刀劍神域劇場版︰序列爭戰》3月30日遊戲開始！
密切留意戲票開售日期！

睇c娜咋

睇av唔好

我鍾意睇sao

Yes
而且唔識唔好亂救
確保乘客離開已經足夠

佢仲有本alternative無桐狗 有d興趣想睇

咁就一世

sao設定係唔錯，但係唔知點解sao好似突然唔想搞咁飛得咁快
之後隻妖精game廢到

一開始係短/中篇拎去投稿架咋

阿斯娜臭雞

你應該睇saop

sao好正

好似原本SAO完左就真係完
ALO開始係後加

見好就收

冇妹妹同c奶套野邊有人睇

最新消息，事發時有乘客疑欲在車廂內企圖掟氣油彈，旁邊英勇乘客將他制服，糾纏間，有易燃品起火引發大火，釀成至少11人受傷。警方正循縱火方向調查，擬將涉案人士拘捕。

竟然有英勇乘客

唔係佢
可能仲大鑊
但呢位仁兄應該都受重傷
咁近距離

警方拘捕一名40歲男子，懷疑與縱火有關，他在案中受重傷。疑犯聲稱他的兒子被人害死，他在車廂自焚，圖與乘客一鑊熟。警方正深入追查背景。

啪啪啪

no man's sky

好撚凍

牙 好想搵花火/老師

翔清鐘意公廁

最鍾意

公廁先正

才哥連公廁都唔放過
冇啦冇啦

我覺得akane可以做到我二次元入面第二最愛

處女俾牛肉飯食 公廁就俾才哥挽

冇啦冇啦 毒撚咩刀矛

良家婦女唔arm我

你不是還有欣宜嗎？

還有叔叔

13傷者 4男9女 ; 有各種燒傷/吸入濃煙
1拘捕者
姓張 60歲男子 嚴重燒傷送院時自稱縱火+提供個人理由

無叫口號, 手持易燃液體

屌你牙

叔叔

又見到才哥D同學PO學生證

圖

光頭仔in game name

on9 jai

處男

citrus幾好睇

但係好似兩姐妹係咁收後宮咁

shitty仔唔敢貼出黎

yes 依套係百合版既後宮漫 甜既話加瀨同學最好睇

強

傻鳩先貼學生證

真係好正

現充虎

傻鳩係貼身份證

粒膠係俾你五時花

貼黑卡

淨係會貼紅字ssr

貼女朋友

排左上榜就好少變
例如第一幾時都係宮子

末廣安那

唔係石抽唔計

【港鐵縱火】背景曝光！60歲疑犯語無倫次 有家室有子女
尖沙嘴一列荃灣線列車車廂起火，釀成多人受傷。警方最新消息稱，男疑犯已婚住柴灣，與妻子育有一子一女，他犯案時聲稱有人傷害其子女，警員事後聯絡其妻兒，證實3人安全無恙，警方初步調查顯示他有精神病記錄，需要定期覆診。

消防、警方及港鐵高層晚上10時許講述事發經過。九龍總區副消防總長丘志安表示，晚上7時13分收到報告指一列往荃灣方向的列車駛至尖沙嘴站中途起火，消防聞訊5分鐘後到場，處理大量不同程度燒傷的傷者，其間派出16輛消防車、18輛救護車，合共動員130名消防及救護人員協助13名傷者送院，部分人嚴重燒傷，亦有人吸入濃煙不適。

丘表示，現場火場面積約1米乘3米，由於有傷者透露有人在現場燃點助燃劑，經電子儀器及調查犬到場調查後，消防相信起火原因有可疑，交警方跟進事件。

油尖警區指揮官郭柏聰表示，晚上7時14分接獲尖沙嘴站有列車起火，派出160人到場調查，其中一名嚴重燒傷的男傷者承認與火警有關，警方經調查以涉嫌縱火拘捕一名60歲姓張男子，案件交由油尖重案第一隊接手，初步相信事件不涉恐襲或針對交通工具襲擊。由於疑犯接受盤問時語無倫次，僅透露個人理由犯案，警員有待疑犯接受治理後再安排他錄取口供，不排除他精神有異。

港鐵車務營運主管李聖基表示，事發時車長通知車務控制中心稱車廂起火，職員立即通報消防，車長亦盡快駛往尖沙嘴站打開車門，其後火勢由2名乘客及職員動用3支滅火筒救熄，站內抽煙系統亦有運作抽走濃煙，強調車長已按既定程序處理火警，未來繼續與警方合作加強地鐵安全性。

講過好多次
精神病患根本唔應該放返出黎
根本無人知佢地幾時爆

我幫你填份問卷 要整到你有唔難
係咪唔洗放你出黎？

yes記得講過好癲
好似話根本無任何方法證明到自己正常 係俾人屈精神有事

我愛bitch

yes, i am crazy

我覺得我幾鐘意花火 搞到我唔知睇唔睇落去好

1. 精神病大把香港人有,程度大同小
2. 精神病院起係邊?邊個養?

好想有人養

錢人人有, 程度大同小

MO

Mo yuu

想搵D野玩下

翔清幫我填到有之後我即刻入shitty橫行

填到你有西？

已經等不及好想玩玩了

急不及待要玩玩了

依排差唔多晚晚都有百合漫更

你睇咁多連載會唔會搞唔清自己睇緊咩

有幾套分唔到

有咩玩

C

屍屍

CC不了

16歲女生慘遭燒面恐毁容 手腳皮開肉綻

現場所見，其中一名16歲身穿校裙的女學生雙腿被燒至皮開肉綻，雙手亦被熏黑，其中右手傷勢亦嚴重，相信她是放學時坐上「恐怖列車」出事，事後她坐在月台上的凳上望著雙腿，等待救援。送院後證實，她頭手腳三級燒傷，情況轉為危殆。

想同扶清去

食緊藥唔飲得油

.

雞翼又熱氣又油

學生妹

腿腿腿

佢連頭都傷左

打完主線先抽到一隻特效

有冇計數機？

お菓子の軍団を撃破せよ！
80 30/1000 48 8

48場

禾同狸差無幾
有特效 有M權

M權？

已經兩千萬
等返屋企一次過爆晒藍果上三千萬

中毒扣好多 3倍中途死左隻

wave回夠做 無敵p5

參考下先

唔得 boss都係要減慢速度

中毒有咩好怕

黃貓咁早😨

衰弱冇得防推快D靠wave回

用左一粒鐘手打就千二萬左
收工

葉師父

IP Man

雞脾呢

6天工作揮手區

捲起朱千雪

蚵蚵

下星期二

On9

3千萬點肝

想拎把天晴都咁難

輕鬆考完

我要睇多次SAO

😏

紅晒特效先

又睇mk 仔食女

諗住升船長 又食心
cls

依家咪有得刷

唔想出街又想去C3

刷緊

出緊門口去

我老母係屋企同人講番緊工係咩玩法

聽講有K唱

扶媽：湊仔係一份工

都係唔刷
成朝一粒心都未出過

當打朱古力

唔敢出街 好驚有痴線佬

考完試好悶 又要等一個禮拜考下個

支持天才

好野

打晒啦
琴日已經打晒

証明我少沙凡

想要psycho pass check下班痴線佬

我係執行官

扶他係佐倉

我一定唔會做d咁危險既野

唔知多唔多mk睇刀劍劇場版呢

術模會拎晒去打惡魔
騎殺狂模就去打書頁

食晒佢要打過
可以再換過

可以不停換？

拼圖王咁講，我唔敢試

試下先
橫掂我目的都係食

食左朱古力會點

第二日當冇事發生過

69幫大家含到出

c3現場lm

去G持CC

去食沾麵先

我係個度

今年cc冇咩特別野買

一係買支call棒囉
唔貴不過我有一支都夠

哩度有冇人想抽figure福袋

冰火版真天魔透明公仔

入場係咪排到痴線?

拖舟轉身

no 動漫節多好多倍

未去過c3 你問我答

古書堂都出動畫版

CC個電話套幾靚
不過好貴 $250

唔覺

rich
250都唔貴

sor 係唔覺靚

豪

成本年代記咁幾靚呀我覺得

想要佢拍廣告果本年代記多D

又真係唔靚

見到實物果陣心諗好唔穩陣同埋大過部電話太多
單手拎唔方便

好攰

呢句真

企神

Good smile多人到

未來係到嗎

?

渣ga

cc活動

好多女

火男真人好型

我又唔記得佢叫咩名

身型神還原。一樣瘦到見骨

大川ぶくぶ

升美海都要食60幾個鐵鏈先靈4完加8lv 2技

癡撚線

鏈 = 後期龍牙

山翁羽蛇條數都未找得齊

毒針先m

第一次去c3，d角色多到分唔到

係邊？過去望下先

羽蛇一下9技又要食5x個鐵鏈

佛誕都未升完技

GF 9千萬啦

9千萬

笑到我仆街

屌

山狗搵我但又自己潛

買左隻小埋泥人

惠惠lin土人

現充4!

你隻特效絆野

呢隊可以三倍速鳩斬完場

冇熱奶

一隻都無
點跟😂

抽80下就有啦

朋友都冇？